仲有冇人睇GAMEWEEKLY?

原來仲係度, 都有15,6年冇買了, 睇番都好懷念 PS1年代個陣, 真係個個星期都買
遊戲黃金時期

好貴
但得佢有persona攻略

之前仲有睇gamezone, 不過已經收咗皮

十幾年前一星期至少有4，5本game書。

期期買

其實點解當年點解係gamezone執, 明明幾本佢係最好果本

我都係，由細睇到大

係
好顛
有時買番黎只係睇下都好好feel
入面全部都係game內容畫面,好enjoy
唔玩都正
舊時掃除一睇番十幾年前既game書仲係度,好懷念舊時

Game書敵唔過Youtube同網上攻略

無買4，5 年，以前期期買，煲屎神器。而家想買都買唔到，人不在港

係敵唔過smartphone

98年 BH2 果陣真係期期買，$13本對當年中學雞嘅我來講係好撚貴

冇咩既
我都係窮學生
但每日都要行一轉葵廣睇下有咩老番game
20蚊隻, 唔買只睇都好enjoy

我都覺得係，整個小規模既巴哈都好

時代唔同咗
以前細個覺得買正版係傻仔，而家覺得買番梘係罪惡

而家我買嘅唯一原因係可以知道最近興啲乜，即將會出啲乜
但其實上網都有，通常都係無聊得滯先會買

學生點買正版,4,500蚊
都係要到ps3年代先慢慢拿番個認知
覺得買正版幾舊水都冇咩野者咁

好耐以前gameweekly 同gamestation都有買
依家上網睇攻略算

講真，佢D料仲慢過上網，睇連登仲快
買都係俾面太郎，真係由細個睇佢寫文睇到大
而家睇game書都係睇編輯D專欄多

同埋要支持廠商，唔係就會冇錢出新game
細個真係唔會識呢啲
學生都真係冇咁多錢買
我記得高峰嗰陣都係夠錢買三隻番梘

好懷念龍馬個winning攻略

佢釘裝比其他OK

細個由超任一族、game express，之後PS年代嘅game weekly嘅創刊號係成張報紙咁。

係，當年觀塘廣場一百蚊12隻仲要人山人海，個個好似行年宵咁光明正大，完全唔覺得有問題

個陣撈好多game書,仲有pc game書
睇下人打uo既生活

有得上網訂錢訂閱

始終實体書好煲d

ps1年代連互聯網都冇，仲巴哈

有
已經打緊warcraft 2

仲堅持做紙媒 連utube都唔開
點解仲生存到? 行街從來唔見人買

咁我記錯咗

當年好大粒花生
恨鐵不成鋼

淨係驚會有海關

係咪chorno事件？

係

以前老翻周街都係，正版反而罕有。依家想搵隻老翻都難。想做罪人都做唔到

igg down老翻？

呢本以前係咪有個編輯叫36，十幾年前睇好記得呢個名

點番版到
又鎖機又上唔到網玩

以前仲有台灣嘅電腦game書成日送試玩碟

超任都已經有，嗰時有鋪頭online download老翻超任game嚟做生意。

聖劍3, 40蚊

其實而家香港仲有邊幾本game書未執？

莫講話遊戲雜誌，就連動漫雜誌A-Club都用唔少頁數講遊戲攻略嘅就知道當年青少年對遊戲資訊係幾渴市啦！

A club，細個入咗醫院過夜都要叫屋企人買本俾我解悶

因為續隻碟計，64M好似要4隻碟？我都唔係好記得。

01年已經做唔住

32mb
賺到笑啦個陣應該